我想哭，你可唔可以暫時別要睡？

我想睡，你可不可以暫時別要哭？

go

OK

夜晚就係心情特別差

特別抑鬱

夠鐘食藥

夠鐘食煙🚬

垃圾

屌 今日成日都loop緊呢首

我係

再見未

你唔明

再見

咁遲上水，趕緊deadline?

你明白我就好

你還咳嗎

Yes

我經歷緊
點唔明